《幻愛》導演: 決定留守香港. 「抗爭手足」令我更愛香港.

《十年— 自焚者》《幻愛》導演周冠威 :

- 尊重流亡手足. 手足流亡後去其他地方後, 會繼續抗爭.

- 但我已經決定留守香港.
- 我唔捨得香港. 唔甘心. 唔忿氣.
- 我覺得自己仲有使命, 自己依然有能力為香港做啲野.

- 「抗爭手足」令我更愛香港.
- 「抗爭手足」展現人性既光輝, 團結, 互相扶持.
- 唔係我既電影俾左希望手足, 而係佢地給予我希望.
- 希望我既電影, 係未來都可以盡量協助其他手足. (如協助療愈心靈, 給予希望.)

(重點係26:10開始)

如果手足有危險, 應盡快流亡.
但留係香港既手足, 唔係無價值, 可以繼續盡做.

好少藝術工作者咁勇

手足都要小心.
將來煲底相見

而家做逃兵，無問題，手足要照顧自己安危
將來依然可煲底相見

手足

無論留守或避秦，我都會支持

尊重手足各自決定, 大家加油

Push

各位手足加油

原來又係巴打你

只係想盡量幫手足打氣

守定係留
我都相信各自有角色有崗位
人心不死

我到而家都參唔透幻愛個結尾

爆劇情

留同離開都唔容易，兄弟爬山，各自努力

佢講出咗個重點，移民後要繼續為運動付出

相信流亡手足都唔會放棄

做乜

依一刻流亡咗嘅手足緊係唔會放棄，佢地冇得隨時返香港，冇得見屋企人。我只係希望移民嘅人唔好放棄，唔好俾咁多籍口自己，係國外盡力支援手足。

我相信佢地都唔會放棄
唔駛俾壓力佢地

如果咁樣都覺得係壓力嘅話冇嘢講啦，依句之鋒都有講過，詳情可以睇誌新聞，入獄前嗰篇訪問。

要比移民撚笑佢等入集中營 唔走係港豬了

不論手足留守抑或流亡, 都要尊重

保重

留係度仲有野撈咩？

最驚国安法又無限放大 追溯返<十年>犯黨安法

老實講
真心擔心佢
就算唔俾狗咬
都可能俾支共封殺
無機會再拍戲

仲擔心佢同佢太太同佢小朋友……

佢對香港人仲有信心
可能你會笑佢戇鳩
但其實世上就係需要有呢種人
世界唔應該無咗呢種人

佢係大陸已經被全面封殺
好彩香港戲院仲未全面封殺佢, 但遲D難講.

周導演睇黎係準備奮戰至最後一刻

問心
好矛盾
為安全計好想佢走
但又想佢繼續拍到出色嘅香港電影

好似gphone佢地咁

佢地係保住香港文化底蘊既重要手足

如果香港文化消失, 會全面赤化 (唔只制度赤化, 民心都赤化)

我明
我哋可以做到
只有支持佢哋作品

我都會繼續盡力支持

留係香港嘅手足一齊頂住

唯有祝手足平安

不枉我睇左幻愛
你之後拍嘅我全部會睇

有好多嘢的確要本土先做到

嚮外國有冇合法嘅方法睇

可以買碟

推

一息尚存，抗爭到底

完美正解

真係一位好導演，十年同幻愛都拍得好好

好人一生平安 屋企人都係

自從睇左佢嗰集鏗鏘說 就好撚欣賞周導
好人一生平安
大家加油

same same

陣間會畀移民撚話佢港豬